有冇人讀過UOL? 有野想問

UOL 就咁online 報，會有d咩support?
有冇online lecture 俾你每個星期睇？
定係就咁有個study guide/notes俾你自修，之後去考試。

因為想讀個Bsc in Economics, 但又冇咩人讀過， 又冇本地既preparatory course。如果自己自修會唔會好難？

佢有個online forum俾你討論同問問題
我讀緊grad dip in maths 佢會寄study guide俾你 係精簡本嘅教科書
有video但太短 完全冇用 所以我係YouTube自己search video睇 Econ實大把video所以你唔洗擔心唔識 考試一般5-6月考 但今年疫情變咗七月上網考
應該有香港人讀 你可以起online forum睇到啲學生咩國藉 我都搵到個讀數嘅香港同學

清 想睇下你想讀果科既資料

介唔介意share條link睇睇

CHING 請問你（正常情況下）考試地點係邊度？

佢會係香港叫你去某個地方考，例如Hku space 既 exam centre 咁

Thank you

Hku space 有 UOL prep couse

應該only LLB ? 好似冇其他科

呢個我都有興趣，但係搵唔到讀咩，係偏向學d咩？

你可以報佢part-time 既progamme
然後入面可以單獨報某啲subject
例如LV1有 math1 ,stat1, intro to econ
lv2 有micro , macro
LV3都有少部份 不過好多elective 都未必有堂 要自修

每年要去考評局報名 多數都係考評局考

啱, 多數去新浦崗考評局個centre, 一係就去啲中學考, 好似dse 咁

佢有study guide 寄比你, 但基本上個study guide 只係introduction咁, 考試淨係讀study guide 唔係好夠做.. 如果真係想讀, 不如經太空人報uol

我自己頭兩年經太空人, 之後自修

我仲讀緊 師兄grad完張cert好唔好用

我做緊銀行狗, 有冇張cert 都唔係咁重要, 所以答唔到

但係見工個陣成日要解釋一大輪..

如果study guide + textbook 呢?

冇cert 既咩? 你讀咩科?

咁就夠, 唔好靠本所謂study guide

acct & fin.

有cert, 我意思係銀行狗有冇學位都唔係咁重要, 所以張cert 好唔好用我答唔到

你指grad dip in math？
佢好似唔再收independent study

出嘅cert係LSE

梗係唔係，係 UOL

假設你唔係讀專科，點解要解釋？

瘋狂恥笑

Why?

only 5-6月考？

係 一年一次

同埋係點樣reg 科 ，因為我見佢2-6年內完成，係咪reg exam, then 就俾果科既資料你？

如果果一年忙，係咪可以停一年，之後再讀？

Reg科數目不等於exam數目
你學期初佢會問你reg咩科 然後奇study guide俾你
佢1月會問你exam考邊幾科 你可以考晒你reg咗嘅科又得 又或者你唔夠時間準備只想考1科又得

係 只要佢限時內 一般都5-6年內完成就得

我都想讀grad dip in maths

但係點解係佢個網寫「this programme is only available to study at a Recognised Teaching Centre and cannot be studied independently 」

係呀 下個學年轉咗冇得自修 所以巴打遲咗了

So9sad

你個人覺得值唔值得讀？

值架 我係為咗明白machine learning啲theory所以讀 佢個curriculum啲topic幾廣 有linear algebra calculus probability theory 仲有real analysis abstract algebra... 所以都幾闊

近排溫緊Linear algebra 佢有啲topic幾深

我讀緊 Ma in Economics，之後想上PhD。想用嚟proof 自己有mathematical background ，你覺得UoL個reputation 點樣

Ma in Econ應該都證明數math background仲要搵證明？
BTW 我undergrad都係Econ 見到master Econ啲數都好深 要數底好強 所以巴打你讀到你數底應該強 唔洗證明嘛
佢reputation都ok我相信 個syllabus話晒都係LSE design

依家Econ PhD好多math major嘅人過去讀

你讀到MA in Economics都仲要數底proof?

巴打 我都對grad dip in math有興趣，你讀左邊幾科？

巴打你好 但佢個grad dip in math 今年開始唔收自修生 Linear algebra ,calculus, abstract algebra, discret math, probability theory

係咩 我好似仲見到有得報既
聽講佢比既教材係LSE定係好似上面咁講得個study guide比你自生自滅？

但要teaching center讀 香港冇
係自生自滅 但有study forum俾你問野

我睇到啦 咁咪即係無得報 等我問下先
你覺得D教材點？

教材普通 係佢本textbook嘅精簡版
我主要係靠睇YouTube

咁好似讀唔讀都可以
我都係想有更好既數底理解ML

其實係 不過要考試會有動力啲 同埋都叫做一個學位

嗯嗯 起碼有個方向去讀同test到自己學成點

同埋巴打本身做緊邊行？

想搵data analyst嘅工 驚俾人問啲machine learning theory問到口啞啞